懷疑會員「N_Bendtner」真正身份是著名演員古天樂

樓主今日ｓｔｏｎｅｄ

古天樂條撚樣半紅不黑都著名？

佢黑撚到咁都不黑

似啦，笑到停唔到

秒

其實有冇人懷疑過我會係正牌吳彥祖？

廢po拉

負評左你

推

拉 樓主pr 五毛

N賓邊有錢請pr

好鍾意針

ching今日咁撚高質

乜撚野叫今日

屌，你好好笑

係，我好好笑

得今日高質囉懞撚

好波

執沙

拉啦 保護返手足

一早block左

N賓又針鳩人

真心笑左

同大雞樂咁似樣嘅

咁我應該係正牌 泰利公爵

東村定西村啊

條友肉酸到癲

N本唔敢入

屌

拍緊戲

仆街 爭啲勁大聲笑左去針人果下
好彩臨急轉左用氣聲笑得無咁勁

難怪條友成日咁得閒

The real joke is in the comments

咁我係正牌周柏豪

問：咩蜜峰只會係觀塘生存

答：N賓

拉

幫拉

你冇幫 拉

Pish

似佢奶人仔定似佢護旗？

拍咩拍到四五點先收工

佢講咗咩 block咗睇唔到

你比佢秒到傻 佢比B哥秒到呆

小蜜蜂

抵block!

真係唔識應 好hurt

雞哥第一次俾人秒到呆左

健仔呆到呆咗

大雞哥比d反應 好擔心你

幫拉？？

你冇拉到 請善用不推文回覆

柒雞樂

你勁7

比你條撚樣陷害 拉

精選留言

訓訓下都笑醒咗 比你搞到睡眠不足

唔係你提半紅不黑先我唔使搞成咁 屌你老味

你抄post抄上腦

第一次見

古生竟然係支那蝗

你柒到

冇人懷疑我係金城武？

古天樂你好

雞哥比人撚到包皮都反埋出嚟

似啦 天下一公司喺觀塘

天下一針

又推

推到2000正評

舒

特